大家仲記唔記得你嘅初吻係點發生？

我好記得嗰日係我生日，我地同成班朋友飲完酒之後番屋企。咁我就同佢講我送你番屋企啦，但係佢竟然死都唔肯比我送，話我飲醉，仲調番轉頭話佢送我番屋企，咁我見佢咁堅持，唉，好啦，比你送啦

（嗰一刻我已經諗好左，等佢送我到樓下之後我再話我送番你番屋企，就係咁同佢無限輪回成晚）

到屋企樓下啦，佢就叫我上樓，而我就企佢隔離賴死唔走，賴左大約兩三分鐘，佢突然捉住我，KISS,我反應唔切呆左係到，之後佢問我，咁而家你肯番屋企未呀？我諗都唔駛諗！未！

除非你KISS多我一次

完

有無諗過無人想知

無人想知

無人識你呀

小弟自動消失中……………

而 家 冇 人 想 知 你 點 呀

冇人想知呀
冇人識你呀